# Entendiendo redes


Proyecto focado en explicar y aumentar mi conocimiento en redes y telecomunicaciones. 

Publicaré definiciones, tareas, informacion, dudas, programación, packet tracer, y mucho más.

Para aprender más sobre este proyecto, por favor leer la Wiki
